曉麗苑打倒建制法團主席正式宣戰.

曉麗苑人打倒建制"創建力量"之蘇麗珍法團之戰正式開始了. 18/4 曉麗關注組組員親蘇麗珍係佢協會內誘人入會之時, 將約10%業主簽名要求重選法團信件正本正式交在主席手中. 按照法例要求. 她要在14日內, 即2/5前宣佈招開業主大會日期.
關注組成員聯同另一居民組識"曉麗苑居民業主委員會"委員聯合係商場兩間黃店張貼宣傳招開業主大會海報. 今日有兩個藍屍廢老, 居然襯只有一位女店員在店內時, 伸手入舖內撕爛海報. 亦曾經到另一黃店喧鬧, 可能見果間黃店有男人坐鎮, 唔夠膽做撕紙狗.

剛遞信就開始搞破壞, 真難想像法團會唔會如期招開居民大會? 重選法團. 班藍屍廢老仲成日講人暴力搞破壞, 破壞法治.......講一套做一套.

踢走藍屍, 監警會成員蘇麗珍法團主席.
希望大家集氣及有踢走法團經驗之手足, 留言幫忙.

P牌推唔郁

推

push

Push

推
拉佢地落馬，查數

幫推

光復法團係非常重要嘅一環,依家大部份都係藍屍保蝗黑社會揸旗,一來操控圍標落格,二來打壓民主人士親支共

呢啲時候,班保蝗好大機會會搵黑底搞你地,全香港打圍標保蝗法團都係咁,小心為上

光復法團，區區革命

屌 條蘇麗珍一落選就無野撈 咁多年係曉麗苑呃飯食

人地政協黎，點會無野撈，剩係做白偉俊樁腳已經係一份工

法團仲可以禁免費藍報放lobby!

加油，如果成功將會成為其他屋苑既典範

推，支持人地光復法團

Pish

推呀

PUSH

加油

曉麗要人呀

pushhhh

推
錯手㩒錯負評

曉麗人+1
到時業主大會9成9搞到報警 條八婆有黑警支持

A

留名學野！

曉麗人要出黎啦

要人！

曉麗人 推

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Q

P牌推唔到郁
幫幫我手推
推到佢珍 · End show

光復法團 割佢利益鏈

推 拉條臭閪落馬

放個獅子狗樣出黎睇下

推！

再推！

加油!
PUSH

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

非住戶黎旁聽ok?

光復法團

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

仆街死廢佬

Support from Hiu Lai

支持踢走藍絲垃圾！香港人反抗

推！！

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

蘇麗珍都做咗勁耐，今日輸咗區輸真係慘慘豬

趕盡殺絕

唔好太心急開大會，要確定主席委員人選，仲要數夠票至好

推佢老味

幫手推

記得收集定授權書。民政署為免麻煩，一定會盡幫現任法團。利申做緊舊樓法團委員

721

佢唔會跟法例限期開
例如天盛苑過咗成個月限期都無開
HAD就當睇唔到
預左打官司或者等佢落選
要花好多時間金錢先可以光復屋苑

大大力推

支持

再推

一人推幾下

推推推

幫你推

Up

光復法團
鞏固地方網絡

Btw 樓主要留意法團同管理公司
佢地隨時收集緊「授權票」
一定要提醒業主(尤其老人家)
唔好喺座頭同保安簽任何野
隨時就可能係授權票

ppp

推！！！支持！！！

推啊

Push.

勁，加油！

加油！

推 曉麗人同我出嚟

曉麗人表示一早已交張form

推走條廢物

W

查數 拉佢哋坐監

Lm

p

各區都有唔少呢啲法團，居民要齊心為自己屋企爭取💪🏻

光復法團某程度仲重要過光復區議會, 好波

全香港咁多私人屋苑 都不知幾多法團係建制把持, 希望曉麗做好個頭 做示範作用

蘇珍好好j

平時都已經唔比泛民區議員入去。 仲有區選立選時 做樁腳 瘋狂幫建制候選人拉票, 唔比民主派人士入去做拉票/宣傳

個臭閪輸撚左個區議員先出黎行行企企

玩業主立案法團 玩鳩殘業主 上次沉降都求鳩其了事

曉麗陸沉都似

入哂曉麗人fb group未？

推，光復法團

都唔明點解曉麗人可以忍蘇麗珍個臭閪咁耐

建制治下，住戶都未必俾你入，更何況非住戶！

注意

最後點處理

應該要出席業主大會同埋呼籲鄰居簽授權俾你，除非佢黃又出席

係奶共 唔係建制

佢成日著粉紅色套裝 黑絲 hermes 手袋

因為廿年無個有實力的人/團隊出嚟同佢鬥

幫推.
打倒共匪派

法團拎中國肺炎做借口繼續拖
下半年就要重選法團
件事未有結果

你真識食

曉麗人用力一推
好撚憎蘇麗珍，啲海報成q日手指指就覺得自己做左嘢咁

係
藍屍法團成日阻住區議員搞活動
大埔某屋苑既法團都光復左啦
曉麗居民加油

民政署多數幫現任法團，因為改朝換代佢地會多好多嘢煩同多嘢做。344章講明法團委員只是真誠辦事，做錯事都唔使背負法律任，所以刑事唔易告得入佢。就算告到民事，大型屋苑法團一般都有大把錢應付，損失的只係業主荷包。如果主席要賴皮唔開會，確係好麻煩。

有無業主入稟？

我推

推！
推！

所有委員最長住期為兩年。只能夠喺周年業主大會開會並重選委員前，盡量收集授權書，先有機會推翻現有主席

Qpush

住=》任

暫時無,等重選,已經有侯選人
你要明白,當A君入稟告法團,A君要自己拎錢,法團就可以用屋苑既儲備,即係法團係燒業主既錢同業主打官司,吃力不討好。
我諗都係等重選睇下有冇機會用光復屋苑算,有不公既事再告會好D

觀塘撚幫推

推唔旭

推推佢先

秀茂坪人支持

曉麗人

你係咪Ka Lok仔嚟

推
條八婆玩到全屋苑連環壞泵爆喉
街坊夜晚冇食水就出嚟打卡影相手指指
街坊鬧不包幾句就即刻call狗入村

ho ball

推 寶達人幫推

我係中立既，總之打人犯法就係唔啱

推到蘇已完收皮

捍衛主權，由自己社區做起

pish

支持打倒建制法團

藍屍廢老破壞香港法理

曉麗人支持！
個橙人幾時正式敗走

曉麗苑

我樂華都特登去果間凍肉買野

up

曉麗人撐

光復屋苑

加油！！！

support

曉麗加油💪曉麗加油💪曉麗加油💪
曉麗加油💪曉麗加油💪曉麗加油💪

真 行動post

推啊
主要係搵定一大班肯選法團嘅人出黎，法團最少人數應該係曉麗總座數（最少8人起？） 所以最少要搵定10個可信街坊去選法團
之後就係所有業主都要去投票，出席唔到就交定授權信俾可信嘅人去投票。 要提下街坊，小心唔好簽錯授權信俾班老野（可能剩係叫人簽名唔講咩事，老人家通常都會簽）

要有個曉麗嘅團體凝聚班街坊，最好有晒聯絡（TG/whatsapp)。
每次同現任法團開會就吹大雞，最好有50up街坊出現，人少班老屎忽會唔理你

曉麗好撚多藍絲廢老架
我屋企都有2件

太和的後裔已經帶頭成功咗幾年

越做呢啲小動作就越要幫你推到全香港人都知

光復法團

你我有責

光復曉麗。。。

加油。

咁你到時氹廢老簽左名授權俾你去投票！
記住個日子要寫交授權限期前一日，因為如果有重複，就計最新個張授權

push...

有無人幫手上潘小濤同金水？

法團好多都係仆街黎

推推

push
將軍澳彩明苑都搞緊

你係咪家樂仔呀？

Push!!!

重建法團
係打走建制其中之一

Fight every battle, fight every war, let them have no respite.

一方有難

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

手足
居民有權入權入信箱
（之前有案修判居民入信箱勝詬）
入信箱俾資訊其他居民知
好大威力
一定要做

推 住附近 有咩可以幫到手?

手足加油！

是咁的，我參選了業主法團委員會

推。

點解香港啲法團九成都藍
係咪真係中年人九成藍

藍屍真係拖累人類進步嘅低賤垃圾
人哋係自己舖頭入面痴海報都唔得？

有好多區議員 當選左之後都俾法團搞到做唔到野

我係李錦記

冇連登呢單野可能冇乜人留意
有人關注就見光死
班少數獻世派一定冇得留低
所以, 推啊

光復曉麗

曉麗苑人，p牌推唔到

班業主唔去選，係上年反中共運動，班人先開始醒

唔係曉麗居民，但支持光復法團

支共透過區議員同同鄉會滲透埋業主立案法團好恐怖

冇cam咩 告佢形毀啦屌

由光復屋企做起

查數
撚化蘇麗珍條八婆

好波

不如個個屋苑都做，選舉前換走哂佢地
可以打亂佢地陣腳

查佢數簿 送晒入倉啦

721831

貼文宣，把蘇麗珍和何君堯係朋友的事貼滿曉麗兩邊巴士站

幫手呼籲身邊住曉麗的人要幫手叫鄰居簽授權，推翻蘇麗珍

1. 幫手叫鄰居簽授權俾你出席大會！
2. 加入fb group 曉麗人！
3. 如果老豆老母係黃，叫佢做三姑六婆係樓下黃店出面做媒散播蘇橙惡行！

Pishhhhh

搵唔到人

推倒法母，區區光復，香港就會光復

不推文左添
再推

P牌都推
推到建制主席仆街

老實，查數都好難做到法團主席，因為佢如果因為佢個人能力低而令法團洗多咗錢，但佢真誠為法團服務，佢個人就有法律免責......除非真係有好確切証據，証明到主席真係收受回佣貪污，老廉又肯立案做嘢，咁就無得講......
#業主立案法團主席真係可以好惡
#要告好多時成個法團告晒先得
#確實值得大家光復

加油曉麗苑

加油 早排我住果度一定都係建制法團同區議員
為左踢走班法團比佢地報過幾次狗
但到最後都成功踢到佢地走
所以一定要據理力爭 屋苑野就算佢地報狗都冇用

光復曉麗！

光復曉麗！
你地好有心 支持！

Pushhhhh

仆街用左不推文 再推

你信冇行賄？

唔信
但點查得到？

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

大戰有大戰打 細戰有細戰打

睇嚟又會用限聚令拖住唔開業主大會

我只係講出就算有都好難實行刑事調查，好簡單講，大家都試過買o野買貴o左，法團都一樣，唔排除會買o野買貴o左。但買貴o左只係犯錯，o係344章保護下，委員唔使背負個人法律責任。除非ICAC真係肯立案調查、受賄者自首或賄賂者督灰攬炒，否則法團委員好難因受賄入罪。得閒你可以Google吓新聞，法團主席被人拉，多數都係因為大廈公用部分有物件掉落整親人，無乜係因為貪污......

Pushhhh

Pushhh

限聚令點樣會迫到佢開？

光復曉麗
踢走手指指p 圖女妖! ! !

Pushhhhhh

曉麗人 推佢老未! ! !

公用部份有物件掉落

一齊幫推

有冇得光復埋新西😢

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

巴打加油！

我地屯門兆康苑上年已經成功光復三四期的法團，今年準備光復一二期的法團！

唔知喺邊. 但都幫推

想請教一下你地點令法團肯開會？以及點樣爭取到街坊支持和出席？

曉麗手足加油

你講嘅開會係居民大會、業主大會定重選？

不過分別唔大，你有辦法拎到5%以上業權簽名，你自然迫到佢。

而爭取街坊支持，我地就開咗Facebook page先，講下屋苑大小民生問題，搞下活動等等，自然聚到人。

我地係上年721後開始搞嘅，個時氣氛高脹，搞下跑步，搞下放映會，都成堆街坊出席，而家可能會差少少

重選法團。交左5%簽名後，法團好順攤就開會？

一定要開，因為係法例規定

344無罰則

真，佢地可以玩野

我地嗰時簡單d ，因為本身上年年尾就要重選

係重選前，我地次次拉大隊去開例會，叫埋一堆街坊去，等佢地知我地係非常有號召力同認真要搞好屋苑

即刻幫手推

而家曉麗係玩重選，希望中途推翻佢

希望曉麗人帶動更多屋苑重選法團！

管理公司多數同現任法團主關係良好
慎防管理公司逐家逐戶上門或在大堂替業主填表格
呢樣係管理公司唔需要做嘅嘢，如果佢做就係過分熱心，居心叵測！

呢個點防好？有無咩提議

幫 推 !

拍門拎授權書o既o野雙方都可以做

先同管理公司主管傾，由客氣開始最好到尾都客氣，唔好比管理公司有種敵對嘅感覺
希望佢哋保證做到管理公司只係管理，唔可以有政治取態和個別人仕偏袒
話比管理公司知，依家係業主們選業主立案法團嘅事，管理公司唔適宜亦唔可以做管理以外嘅事
相信管理公司會客氣相待
最重要係讓管理公司知道唔係叫佢哋做嘢，係要佢哋唔好做額外嘅嘢

多謝你建議

推下先

我係自己住緊果度既委員

有問題隨便問，盡答

無得防，只可以一齊洗樓

我黎

邊區？私樓定居屋？

私樓，元朗國

Good

團體履行法定責任的會議可獲豁免

X麗 個管理公司好多仆街嘢

點樣玩壞條喉?

願聞其詳
講多啲ok?

為左個位，法團可以做啲咩古惑野？

其實不外乎打關係同宣傳，之前有人提左，授權書一定要攞

法團本身可以用到大廈既錢，有錢就可以蛇齋餅粽旅行食飯

打關係對象係業主，唔係住客（通常係上年紀既父母，唔係子女）

另外留意業權分配，如果有商場，公共空間好大既，業權本身好集中過大半的話，只要大業主一投票再加支持者，再多小業主都無用

都有d大業主會因群眾壓力放棄自己果票既，不過有授權書有代理人就解決到

仲有係聯合管理公司，看更，清潔，手段通常都係加人工出下 bonus，批下小工程

暫時諗到咁多

曉麗手足

法團自己會唔會係授權票出古惑？

正常唔需要，委員本身係會同其他住戶混熟既

咁叫業主簽授權，都唔會難，唔駛玩乜手段，更無必要出古惑

兩老係業權人，做仔女既應該叫父母唔好亂簽嘢，有業主大會主動代佢地開，咁就無咁易送左票授權票出去

真心痴線，新管理公司最近追返業主上年七月無交管理費，但好似有好幾個業主話明明交咗都俾人追，疑似舊管理公司無 keep record，而家要業主 suffer，但法團無咗影

交管理費會有收據，無留低？
另外通常用支票交，銀行 check 到出過票，真係有交對方好難砌

問題係有幾多人會 keep 返九個月前嘅收據？

我自己有keep 一年，唔知其他人

推
呢條8婆係監警會

[黃色法團圈] 親民建聯法團委員走佬 悦湖山莊街坊自救重光